蜀國全面反熱狗！

香港演義最新一章！

鳩達冇找國師條課金數？

冇人想理班烏合之眾

你幾何睇到D戲係茄哩啡扮主角？

係咪年宵唔撚想幫手咋

紅衞兵互鬥係意料中事吧

今時今日先發現獸姑橫蠻

on9

成班遊魂野鬼唔埋熱狗堆咪又係圍埋另一個爐度

根本有部分都係熱狗內部人黎

笑死人

又黎青山集體走犯

新媒體都新咗5 6年，仲新?

你會唔會話有部新出咗5 6年嘅iphone4?

網媒就網媒啦

12個月嘅報紙都唔夠1日嘅蘋果日報厚，點贏呀?車尾燈都未有耐呀?

佢地話反大台嘛
點知陳四share下蘋果被人鬧
咩逸朗直頭講tvb台慶完全乜事都無
重有睇咩tvb劇咩皇天擊殺 成班人轉頭就crop埋個段野share 連反骨泰都要講兩句 打晒飛機
要清陳四既 唔該你班人清埋曾經留過言 或者liked既圍威喂啦

離隊嘅熱狗做番人
人數已經唔少
又熟班仆街運作
應該攪個聯盟